一人一個繁忙時間係尖沙咀放狗嘅理由

住尖沙咀唔得？